黎m呢幾日 心情真係好低落 唉

感覺孤獨

男人老狗黎m想屌

變態